我真係接受唔到囉

屌你，呢度係香港呀！
仲要唔係遊客區，專賣燈飾、裝飾、裝修物料嘅上海街
仆你個街成個招牌用残体字都有！

歡迎來到香港省

DKLM